認真既 大家覺得埋大放射廢唔廢

東大放射20分 出路一樣

課程接近 如果班東大仔努力讀
職場待遇仲可能好過班埋大

大家點睇

有冇入左埋大所謂神科既後悔

樓主東大？

唔係 我係合理分析緊
宜個行業唔夠供應
所以根本2間grad都會收

但係埋大收成30分